[2-1-2018]股市直擊 + 波神信眾區

新一年
頭威頭勢先

差d開左雙廟

《大行報告》麥格理料澳門12月賭收按年增長22% 可高於市場預期

2017/12/28 10:56

澳門去年12月博彩毛收入按年增14.6%略遜預期 去年升19.1%

2018/01/02 08:12

28先估
有冇可能錯咁多呀

個個月都正數

花旗報告表示，基於行業消息，澳門12月首十日賭檯收入達79.5億澳門元(下同)(加上角子機收入為82.5億元)，即日均收入為8.25億元(11月同期為7.68億元)。該行保守地維持12月賭收按年增長19%預測，即全月收入235億元。

咁保守都錯

行業消息成日鳩吹
8.25x31=255
聖誕新年又話全部酒店full booked
(227-82.5)/21=6.88億

D7PCBC

Follow uicy find eat

日本AV女優蒼井空是許多男性心目中的女神，她昨天深夜突然在《微博》發文曬出婚戒，並以中文內容向粉絲宣布「我，蒼井空是結婚了。」
現年34歲的蒼井空在給粉絲的聲明中表示，自己很擔心發布聲明後，大家會不喜歡她，所以思考了許久，但又不想說謊，「我想結婚。我想要孩子。我想要我自己的家庭。他不是帥哥，然後沒有錢，但是，他接受了我以前的工作。」
蒼井空表示，自己對過往擔任AV女優沒有後悔，但確實對於結婚而言是一個嚴重的問題，還好丈夫不介意，「所以，他很棒」、「我結婚了，但是我什麼都沒有改變，我還是我，愛你們的蒼井空。」這篇聲明不到1小時就吸引近10萬個讚和超過2.7萬篇留言，網友們紛紛祝福她未來幸福。
而與《微博》的聲明不同，蒼井空在部落格的日文聲明，還透露了丈夫是擔任DJ的NON，並po出兩人開心暢飲的兩張照片。丈夫和蒼井空同樣是日本人，在東京涉谷夜店擔任DJ。而蒼井空自己似乎對DJ的工作也有興趣，前年、去年都曾客串DJ，還表示希望能夠到中國擔任DJ。

老婆有錢過自己既成功例子

這些機會...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

New year lm D7PC

D7PC

高開
勁呀

30030-1

no eyes see.....

要破頂再破頂，molamola

redbox gap die me

30200敢唔敢put 先

腳仔

出上影先啦

個西仲強強地既

1766

你short咩位呀

又贏
好彩我都call左過年

捱左好撚耐

呢d咪心理質素

純粹唔知買乜跟住on99走去買d未升既,就捱

strong gap

waaaa

呢d叫信念

大gap

早左放

無call 1 月是米on9

wa, gap dou BC can up water laugh 9 廢淡

303

說好的302put?

yau laugh me

10年高位

27

Joeson

比12月果下搞到無曬勇氣

我有d擔心我52.5個d入價

ETH突然都反擊

瘋GOR呢

無限升

有冇傳...

瘋gor 食完早餐未

賭股

303殺埋
可以安心ｘｘ

2007都真係唔係人咁品

瘋哥真係神一般的存在

見升叫升真係crypto 必勝法

最緊要收皮之前落到車

入少少1928 sp先

Lapcoin 就破頂

35？

羅少少錢，見邊隻market cap 排 5-10扯就all in , 訓一晚轉下一隻loop 算唔算策略

我都想睇位做啲sp但一通完全入唔到

個市kai 架

304

RB arrrr

400p
360p

no cut loss

shoe ge chance hai 0

我d ripple合埋眼算

排緊36😂😂

個個嗌$3

下晝有報名 又可以度馬

放左d獅子正股

今年倒屎盃應該好精彩

京京千里呢d馬冇級數都俾人捧到咁把炮...好似返落凡間咁款...

肛又扯到行

個日擺低一格買唔到隻輪

馬克羅斯定美麗傳承放嘅問題...

見$3 叫$10

老美無咩反應

網絡 HEY 0

見$10就叫$50

成個crypto market cap 升到 USD 4T

見升叫升是常識

見4T 叫 20T

BC重未出黎笑鳩廢淡

刀瘋幾好玩

肉銀

到時真係一甩BC 住半山bus 夢

YES...尻撳角...

睇下火撩陰

平時比人沖得多
依家可以沖後排好正

佢淨果個ref code 都發左，個人好似交易所咁

而家d小學生一係玩王者同傳說，一係玩食雞

呢條友呃飲呃食呃到而家仲有人跟

新年快樂 祝大家都羸多啲

我想見識下5050排外檔田雞會點跑

出現了

Lap Ching 帶下我地搵食ok

瘋哥個早餐食足一年

顧住食女，懶得出黎笑人

FC

欄都廢事埋 全程三四疊 直路大外一氣

尋日尾埸巴度

勇霸神駒留住黎跑冇減磅衝贏隻1有d犀利...本身賽前預期係佢主宰步速係前面返黎得個近字而冇p果種...

期貨縮曬水

人地28x call 1月

瘋哥反手未

依家嗎

抵佢地發gei
最高都係296
仲有d 更低

以奇用兵個贏馬姿態真係好誇張...

跟瘋哥指示、一句開聲大家就殺出去

瘋GOR STEAL A LIFE

q know

瘋哥買佐幾多張call ?

食完早餐係精神嘅
一條sum

瘋GOR係咪要掃上去?

見升叫升！34000

其實唔難

慘，開年輸錢.....

lunch後再衝高d ho chi is common knowledge

new year new start new high

手心出汗

30500？

納強gogogo

About level la

信念

朝早出左60%貨 有d唔捨得

美國加州兩年前投票通過休閒用大麻合法化，今年元旦日起全面生效。有不少當地市民在除夕夜「排通宵」等候大麻藥店開門，搶先在元旦早上購買大麻。

香港垃圾

朝早出左60%火 有d唔捨得

D9U

in faith we 7s

D7BC

即係仲有40%精未射

買coin 開邊間好呀
bitfi乜果間開左但成日俾人搞都係唔用

剩番果40%留比清潔呀姐當tips?

不如lunch衝多下後
收市低過302

有冇乜野大麻美股呀

Coincheck 不過食水好似幾深下

all in 現貨 la

有冇physical delivery ?

lap 用邊間

u ho hate me?

係咪會有代購 lol

CA仲可以種6棵,fat fat

好似american made 咁樣

出火定出貨

Rb入得？

咩叫60% 射一半?

ng ho play la man run
Me 298xx lp jor今朝cut
等佢衝高換位喳

T/T 入錢?

cls...咩國家黎...

操作上好多時唔係lunch後衝就尾市衝

我都唔想成 睇住BC Laugh 9廢淡

1478

升咁少當淡友無料到
夠薑升多5百

廢....
b1....你條女對波都無啦

廢好留明

你條魚肉腸仲放係305呀?

夾到嫑嫑的

Loading呀

pk...求其long 兩邊都有肉食

好彩得一注

公司終於有WIFI
皇恩浩蕩

好似veify 都好耐？

等左2-3星期都仲未得

BC

俾人迫
求其拎一注谷料post算....

BC HO INCH🖕🏻

傳唔傳....

間間coin exchange都唔俾verify

輕輕鬆鬆又10%

咪提 我開左一個月，睇住bc上19000入唔到

跟BC 個個月都有得食啦

好似唔係好多平台有xlm

coincheck 有咩好處

果隻薪勇其實初出已經有d走勢...但琴日再露手影露多d多數都唔會再係賴維銘騎....琴日14檔d咁撬章跑法咁都近到....最撚怕呢D馬一直靠追近但追唔切.....

食九件麥樂雞

笠拉9件你成日食架啦...

求入谷form

muse還可以 水團真係不了

水團都好努力架

日抖HO DOR 街雷

啲中學雞未返學麻……

put guys still alive?

嘩 d sc

是男人不必怕

夾到痛未

知錯 肯跌未

alive

夠膽你夾多我5百

就咁掟低一句，個市無乜動力架喎

無抵押無力架

痴撚線....C93奶光媽媽超多本......

其實點解會升咁多?

因為U..........

係咪確認升勢？

你話食早餐之後升足2千點lor

因為瘋哥唔夠訊心......

BITCH藍個勢勁過艦女人.....

已經執左多少小刑同村姑D本使下.....真係好撚恐怖....

夾到好爽🙈

今日轉燈收跌我切晒你地咁多個啊

腳底出汗

cow 3?

唔切自己都係無力架

今日1630hsf 轉燈收跌我切多下又有咩所謂.....

Yes
1 day 1000 is not a dream

313點算
見313就無限升 ？

man run sir ar

ok

monkey sir ar

尾市再黎多抽丫笨

喂呀...

睇到d倒股就唔開胃

CFU AR

今日跑輸大市既都係G

邊個撐瘋GOR邊個就係鬼！

瘋哥未落屙打，支持唔到

298->304/306->312

點玩呀屌
高得黎又好似唔係好高咁

誇世代入面蔡少芬陰D 陰D 做左5主角.....

做野做到short short地 精神分裂下
btw MACD 12 26 m5磨到0再爆上唔係未試過

距奪取殊榮唔夠一個月，梁家俊話咁快又進入人生新一頁，又傳來喜訊；騎者剛於中午發文報喜，宣布元旦日初為人父，榮陞做老竇，其34歲太太阿Kit剖腹順利為他誕下麟兒，小家俊重7.6磅，梁家俊表示十分開心見到囝囝出世，母子平安，希望BB健康，快樂成長，感謝大家送上的祝福。

KC LEUNG做爸爸喇

天__大師又中

ho dor peanuts

星期日支持下佢先

🤔

都唔知點解今日咁黑
一入就夾左500點
好在27幫到下手

聽日入多張ok？

入多張ok?

uicy arrrr

喜悅賓賓今次贏喇掛........

升！

Monkey sir ar....

2 0 1 4 年 在 沙 田 贏 出 冠 軍 一 哩 賽 的 『 繽 紛 會 』 ， 其 馬 主 Markus Jooste 創 立 的 公 司 Steinhoff 正 面 臨 財 困 ， 他 是 南 非 超 級 大 馬 主 ， 擁 有 超 過 2 5 0 匹 馬 ， 預 計 將 會 把 旗 下 馬 紛 紛 出 售 ， 果 真 如 此 ， 我 希 望 可 為 香 港 馬 主 執 到 平 貨 。

佢真係好撚支持家鄉馬.....

Sing!

咁有network 易買到馬 入多D貨都好正常

無人無物走去買澳紐馬比人搵笨咩

RB,GS幫到好多手

收埋食

升600點喇......

有冇勇者sc388?

不過南非馬黎香港檢疫都搞好耐

澳洲果邊同馬會而家鬧到咁疆，遲下買澳洲馬 馬會可能都block 9你

hehehe

而家D田草 3班1200真係水撚到仆街.....連君達星都可以做大熱門就知幾水......

收市不問價平

Bc口中的廢淡

我係廢

場1000先攪笑
唔通買一哥咩

唔好離間我冋人走蛇

今日上得慢.....來來回回走三轉計埋打左50點止蝕......而家12084左右有沽...守佢15點目標食35-40....冇反應就430收市前不問價閃人......

今日 day trade call 其實都有得食拉.....

何不食肉糜

我廢

腳指 sc 12400 會唔會出事?

me bullish

果三幾十點......可能你出街食飯俾貼士都唔只咁少

SHOE GA CHANCE HAI 0

手gay gu 大外檔 如飛殺上

呢度除左4C之外仲有冇人有課垃圾PAD......

志趣相投
平海福星
紅衣優駿
威進駒
都係係呢幾隻之間簡黎重P算

平海福星縮程...主要對手得一隻孟買之星....咁都唔贏就真係食屎啦.......

場G3有乜馬跑
公司wifi block左狗會

新力風 DO YOU BELIEVE?

馬名 (烙號) 練馬師 負磅 分齡讓磅 評分 評分+/- 優 備註
華恩庭 (T179) 蔡約翰 133 - 123 -1 -
新力風 (T235) 約翰摩亞 132 - 122 -2 -
一哥 (P361) 蘇保羅 117 - 107 5 -
宇宙車神 (V251) 麥菲文 115 - 105 -1 -
首映 (A051) 蔡約翰 114 - 104 6 -
喜悅繽紛 (V092) 蔡約翰 113 - 103 0 -
駿皇綵 (A170) 約翰摩亞 113 - 103 -2 -
發盈喜 (T005) 蘇偉賢 111 - 101 -2 -
朋友仔 (S010) 容天鵬 102 - 92 -2 -

天氣似唔似預期一回事 果場3班1200我會試下隻上海大師 上季初出d日子已經成日四連環都拖撚住佢.....最近好似有D起色.....

嘩1045原來無左咁多...

華恩庭 首映

如果一哥咁都近到有P就真係太撚神仙 除左一級忠心鐵馬都冇野好講.......馬狀態冇低落......

仆街，上個交易日話磨就既爆升,夾到爆蛋

屎神put左？

是龜也是頭，是龜頭，也是賓周

華恩庭上季1000讓磅收晒皮
買首映就要埋一哥同喜悅繽紛
上場同磅位一齊到

.....

都唔知我short左定個倉short左

搵到大升原因了

agger
我自已估一哥最好賠率
但我又唔係幾信呀

兩粒高丸夾下夾下夾到上月球...

唔識打個高字

華恩庭今季隻馬砌得太盡....呢棚馬仲要頂磅.....

反而新力風呢 就真係怪雞D....如果有賠率拖住都無妨......

駿皇綵 轉返個人
唔係兩大廢柴
都可以一博
呢場要博博4,5歲算

信心保證 加程 今場開餐LA.....但唔係潘狗而係垃圾主帥騎了.......

君達星呢場對手水過上場
水準好過勝利歡星
只要唔同勝利歡星燒
P都好穩

睪

btw

🍉🈴

打吡具腸美仲未知騎佳騰駒定紅黑衫

仲有無淡友

long 308 302 要幾多點....唔想login...

比我就佳騰駒

RB,GS淡友HERE

暫時睇唔會係時時精綵對手....

收市再扯

bears never die.....they just fade away

星洲炒飯
時時潘狗
中華蔡頭
佳騰主帥
紅黑衫俾西拉?

30,501.47勁

TLA...

大屍最新阻力位308

5050加13分

太少

開年流流就無左六皮幾野

你都唔志在啦..D散銀...

你有冇57.5sp呀

我窮到 PAD 都無錢課， 搞到肥仔走去叫 g 比人拉左

D g重要比你call晒

人走蛇 捨身成仁

乜變到75咁安全呀

又同人走sir一起走過的日子

開左好耐
冇記錯係上月頭定中開

佢扔低左你喇

今季 ME WANT A JOE

賺埋呢轉，再做番淡友ok ? 不過呢轉唔知要等幾耐

大家都係等佢痴撚線果棍？

單日幾千典拎BC去放煙花

sc左124，好京

有冇傳RANK...

話時話，係咪唔記得左BC碌鳩擺左係305⋯

Sor......出完火softj or....

Sor....未開完會....

288果陣夠話有69係到啦
305而家咪話出完火，無左

BC69係魚肉腸

Me is B凡

梳

313穿左就直屌上去Ho ng Ho.....

收費菊

me want year mid sin......

ok, 1月見牛牛頂

4ching 幾時帶領熊軍再下一城

要瘋清落命令，科清先可以帶熊軍出擊

有事就4清

好，你69係咪變左穿雲箭

原來BC update 左page
strong follow

今時今日BC+瘋GOR已經PLAY ALL...ME DIVE TO DA GAY...

頂....感覺好欷吁

搭車...夜少少打...

BC 幾時帶埋我地班手足上車 唔想租樓

me 租緊葵興工廈劏房.....以前連詩雅都係劏房咋依家都住九龍塘啦.....英雄莫問出身.....

佢可以唔駛用錢交租

一炮當一個月

幾時先到男人可以拎條丁出黎當提款卡咁㩒錢

到都唔到你啦...3切..

夠粗

問BC...

佢話條丁起碼要識轉灣...

仲勁過攞個西當八達通嘟😅

mkt cap 650....all sing g....

gaig

狗就黎1仙啦

ADA 同XLM真係唔知咩黎....
我發覺D crypto 想做research開始好難 好似得番個homepage睇係咩咁...

The Criminal Underworld Is Dropping Bitcoin for Another Currency

係時侯發掘下一隻bitcoin....

Called blockchain, the digital ledger meticulously records which addresses send and receive transactions, including the exact time and amount -- great data to use as evidence.
bitcoin個blockchain開始比人mon到........

Monero encrypts the recipient’s address on its blockchain and generates fake addresses to obscure the real sender. It also obscures the amount of the transaction.

juicy 用咩平台

Bitfinex

700 $450丫dllm....

OK gun

無position

納Dee

乜料

draw 過錢未

白ching 回歸高登開post

原來唔比開acc tim

留名支持下先

可以返屋企啦

30594

果邊啲貼好似有趣少少